KEF EGG duo

用緊 Sony HT-CT370 soundbar 做電視輸出，想用asiamile 換KEF EGG duo 會唔會好聲啲？
同埋EGG duo 可唔可以用返 Sony 個 subwoofer ?

唔會
唔得